點解港共政府每次做d出賣香港人的事都叫人唔好政治化？

自從港共治港，有邊樣野唔係政治化啦？

點為之政治化

因為佢的出發點要政治化

你問下班港共狗啦。

每次聽見班狗咁講野真係火到㴝埋。

「政治化」跟本係一個笑話，有人嘅地方就有政治，「非政治化」就係「非人化」，不過比起呢個笑話，香港有大把笑話更好笑啦

將政治問題非政治化

[right]

但班狗官，民賤聯日日都叫人唔好乜都政治化。

因為一從政治角度諗就會發覺有唔妥

有唔妥又點?唔通港豬會反抗咩？

「政治化」同五毛句「為反而反」差唔多
意思其實係我想點就點，你班人點反對我都唔會理

唔係點樣繼續出賣

因為一早捉到港豬條路：最怕政治

班左狗講乜野都唔係政治化，你講乜野唔啱聽就係政治化。

有班 潔癖港豬，一聽到政治兩個字就會企哂係政府果

食完一碗飯之後 你話好飽 你老母話只要唔從飽肚角度去諗 你食個碗飯就唔會飽肚

仲有講得依句次次都係100%同政治有關

因為蠢人多，狗官著套西裝+ 官仔骨骨咁講野話 1+1=3 係啱都唔覺有問題架啦， 執政者當然想群眾有咁蠢得咁蠢，蠢人只會比人利用而唔敢反抗，你睇下支那就明，成班民智未開

支那文化盲目崇尚權威
習近平演講，成個錄音機咁讀稿就大把支那人盲從崇拜，事實上隨機應變能力需求可謂0

政治同民生係唔可能分開，因為政治係講緊權力同資源爭奪

但班狗官就日日叫人唔好政治化。

因為佢地覺得講完 唔好政治化 就會令件事無咁政治 既然唔係政治野又對港豬無直接影響 港豬就會覺得理唔到/事不關己

btw 乜乜化真係好柒

笑話，狗口長不出象牙

愈柒愈講

因為佢無撚腦

班狗官好聰明架，佢地懂港豬心理

最好笑係每次香港人都收貨囉，
第日準時返工

唔係又點會叫港豬啦？

因為冇嘢可以駁

白痴，唔政治化點搵水魚捐錢？

班奶共狗搵強果課水啦，洗乜損錢?

彬病又叫人唔好政治化悶唔撚悶呀，奶共狗

根本將d正常野 搞到政治化既原兇就係政府

政治化呢個詞係得華人社會先接受

直頭on9啦，有乜唔係政治化啦？

愚民政策

同d 賓仔溝賓妹用magic word 就有得扑一撚樣。

查下boobie 同周顯篇文。
林病以為講完唔好政府化就可以過骨。